吳敦義辭國民黨主席

光頭佬輸到仆街，立委又輸到仆街，投共的下場

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀